[收返專營權未]吉野家上環分店欠租5個月 業主入稟追討6.5萬元 (18:44)

連鎖日式快餐店吉野家近半年來多家分店先後結業，其位於上環金龍中心的分店拖欠5個月租金，遭業主入稟區域法院追討，涉款近6.5萬元。

原告為Wichita Investment Ltd.，被告為Yoshinoya（GNC）Ltd.，而被追討欠租的吉野家分店位於中環德輔道中188號金龍中心地下1、2及6號舖。

入稟狀指出，吉野家從2017年3月起以月租27.6萬元租用上址，並繳交合共逾100萬元按金，為期3年。惟吉野家自去年11月起開始拖欠部分租金及管理費，直至今年3月共拖欠款項約100萬元，扣除已繳付的按金後，尚欠款項約6.5萬元。原告多次嘗試追討不果後，遂入稟追討。

黃知唔知點解黃色經濟團比上攬，因為打中大佬呀

幾十萬都俾唔起

退租要還原，就係唔想比還原錢呀

成績表呀獅子狗

1999

租霸